若這刻 若最後無力留下你

將消失勇氣釋放自己

呢一刻做咩都已經太遲 你已經有男朋友

好痛

好撚痛

痛撚到喺office唔可以喊出黎 剩係可以心入面喊

cls

唉，做哂所有野先發現對方有男朋友真係灰到震，
巴打點發現佢有男朋友？

算啦 Ching.
放棄吧

加油

咩有同佢傾 係咁比signal一齊食飯去op去迪士尼

去到最後一句話我已經有男朋友 暗示我已經太遲

cls

好慘或者調轉咁諗囉，起碼佢都唔係收你做兵，早日回頭好過
證明巴打你眼光都唔係揀中個娘娘

係 佢一定唔係收兵果d

只不過係我拖左太耐 再做其他嘢都已經太遲

所以另一個角度諗證明你唔會揀錯人啦，之後總會搵到個好的！
有時啲野時機既野無人知既，無人知將來會發生咩事架嘛，你地仲有冇保持聯絡呀？

因為我果陣事業未穩定 知道自己冇能力照顧到佢

但呢一刻有事業又點 雖然未到要乜可以有乜 但都無憂

原來已經太遲

有 諗住再約佢 fine dine 但冇luu

都未必既，只係暫時無機者，我都有見過有啲人輾轉幾年最後都係一齊仲結埋婚都有
咁你都有努力事業，想比幸福你未來個位者，或者，時候暫時未到者

或者佢呢一刻另一半比我更好 更完美

除左祝福冇野可以做

但心好痛 又唔可以喊出黎住 cls

係依個moment真係除左祝福都唔知講乜好，不過又唔覺得佢另一半一定比你更好更完美既，只係佢地係時機上對者

或者早一兩個月同佢講已經唔同囇

如果有時光機

無人知既，依個係個經驗囉，事情已經發生左，可能因為咁之後個個又會有唔同既發展，或者將來既你會再珍惜啲呢

多謝巴打

就收工 可以豪哭一場

離開我以後我會習慣自卑
明天再偶遇我也不敢偷望你
離開我以後季節冷暖天氣
我也置諸不理 願名字也再不記起